喂呀愚民樂快撚d係微博拍片燒NB同Nike鞋呀

唔做代表你唔愛國呀

要靠你地做金手指

推到你燒NB Nike

佢ig唔比人留言 識玩

converse 都唔著得

好想知佢著定唔著

垃圾余文樂

佢身型唔錯
咩事啲相影到佢咁

無得著NB了

改著李寧？？

支陸仔發聲名未

漁民樂靠炒鞋維生，你叫佢燒曬佢，啫係叫佢食屎呀?

全身佢有邊樣唔使燒

係咪愚民樂負評左我

留名

冇得留好耐啦

燒

推

搵人推上微博

一齊上微博做小粉紅

佢自焚會唔會簡單啲